原來烈士姓梁

成個運動唯一一個烈士，佢姓梁

唔通就係就係 梁 烈 唯

好笑？

如果你真係覺得自己幽默，咁你快撚啲去死

玩還玩 呢啲唔好拎嚟玩
罷課唔出立會就喺屋企乖乖地溫書